九龍灣零碳天地多狗

搞緊d和理非
附近人麻煩落一落

其實頭先咩事？ 見到人寫聖誕卡

黑警搞事

我知 呢個reply好簡約